淋病狗 入黎啦 知你mon左好耐

我可以肯定話俾你知
呢場運動你一定冇得贏
唔好以為拉晒勇武派就冇人敢出黎
你拉左勇武派
一樣有和理非
多得你依家每日都會有新既和理非進化到勇武
仲有一樣你永遠冇得贏既原因就係我地冇大台
冇任何民主派人士可以平息呢場運動
所以
你一定輸撚緊
等住含啦